求教：有乜港股係倫敦有上巿

求教，除咗HSBA 仲有無其他港股係倫敦上巿? 如果有佢地個code係乜?

HSBC

仲有HSBB

STAN

以前有間叫宏霸數碼

而家應該無乜人咁做

你試下google hk company uk AIM 咁既方式去搵

呢度有條黎香港dual listing 既list 唔覺有太多uk list緊既公司

渣打 保誠